我要買電競手機！

我尋晚玩傳說如果用rog phone我使輸😾

😤